匯豐40蚊撈底價再現？

唔買就on9

我已一毫不留

本多終勝

分8注 現價入一注
每跌$5再溝
本多終勝 正股驚閪

係買都下年先買喇

無錯

本多終勝 正股驚閪x 10

我撚唔信跌穿39 蚊

愚人節快樂

跌到35先la 洗乜急

我分40注 一蚊一注

升翻曬 無買就on9

屌 呢鋪真係愚人節快樂

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價永遠未退讓

上翻去等班人後悔

咪on9啦

介紹呢個經濟youtuber比大家 佢好早3月24號就分析左滙豐會唔派息

滙豐銀行(005)可能減派息 8厘夢碎？股價損失比股息大 分析4大原因 勿迷信收息股 24/3/2020 經濟達人話你知 - Fredtalk

推

個post冇晒人 撈底撈到重傷

如果我開兩個channel
一個講好
一個講淡
發唔發到達？